［Lol] 阿豬阿狗都菁英 我台伏銅牌

韓服鑽3
陸服鑽5
台伏銅牌

歡迎入黎吹水問問題
完左場比較多時間答